鄧炳強：起底行為邪惡對社會影響非常大，警方非常支持起底刑事化！

行政長官林鄭月娥日前表示，會推動起底行為刑事化的立法工作。警務處處長鄧炳強出席電台節目後被問到立法建議是否因為警方向政府反映，有人對警員進行起底，鄧炳強說不用警方提出，政府亦會看到起底的問題非常嚴重，除了針對警員的起底特別嚴重，亦觸及到全社會，包括法官和不同政見人士。

鄧炳強表示，起底者的目的是透過恐嚇手段，達致做或不做某些事，他批評這些邪惡的手段對社會影響非常大，警方非常支持起底刑事化。

被問到在《香港國安法》下，警方今年會否批准舉行六四燭光晚會，鄧炳強強調，警方根據公安條例處理公眾活動的不反對通知書，條例清楚講明警方要考慮活動涉及的安全及公共秩序，亦要尊重遊行集會權利，在國安法生效後有關考慮亦是一樣。

另外，鄧炳強又提到，收到地區滅罪委員會向他表示，在向區議會申請撥款時遇到困難，影響滅罪工作。

黑警最邪惡應送上去甲級戰犯罪法庭

警察都帶頭放人大頭相俾共產黨起底

支聯辦/黑警直到過料藍屍
放俾狗屋裏面影嘅相同回鄉證相片

下面呢單 事主未離開狗屋
響狗屋裏面影應黑警要求影嘅相就已經放咗上網

803？？？

行得正企得正怕咩俾人起？

香港解密？

人人都有罪